一人一句唔係粗口但係會激嬲人既說話

你個腦到底係咪裝草架

大家都係中國人 係同源同根

你個腦生係屎忽到架

sor 唔記得咗覆你message

試過串鳩個傻仔fd
我知你同我一樣憎梁振英，但我冇過諗你會鍾意唐英年
佢嬲撚到痴線，因為佢條女個樣勁撚似唐英年，一樣戴眼鏡超大下巴

跟住我個fd話 你有冇女先?
我

狗也不屌

你無嘢呀

你咁廢 廢人咁

關你咩事

我唔係你咁嘅成績

要不是中國....
大家血濃於水.....
中國香港
依法施政

係咪咁講先
你明唔明

我地係同胞

好熟咩

哦

我無温過書

台灣人 你係咪成日食太陽餅?
新界人 你係咪成日見到牛?
港島人 你係咪成日搭丁丁?
離島人 你係咪成日游水?

拍硬檔頂埋佢

1）唔識點講，總之係你錯啦

2）係喇，咩都你啱晒我錯晒啦

3）呢啲嘢唔洗講都知啦

沙田人 吓，你唔識踩單車？

唔想知 聽完唔扯火都難